賭博默示錄係咪最高質既漫改電影？

單係睇藤原龍也崩潰既樣都已經值回票價

第一集算幾好，不過不先，第2集就。。。

第2集好似原著仲拖

入地底之前cut得太多
無睇過漫畫會唔明個來龍去脈
但係都幾過癮

第一集好正

第二集好垃圾
第一集係幾正

死亡筆記先係 不過依套都好睇

給開司一罐啤酒